「文宣」林鄭有珍惜香港這個家嗎？

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

推

推一下

push

推。

真係聞者傷心，聽者流淚

頭先去試做圍觀師睇新文宣
真係會有人一齊睇

核彈文宣

Meaningful post

文宣組好波

呢套真係好現實

唔夠好 要對比大白象 捐錢俾大陸數字

High juice

文宣組好波。只係可唔可以再著墨少少係制度上嘅暴力。如果唔係有種感覺好似成場運動只係圍繞緊經濟問題。

Push

針對返基層的話，我諗講啲切身野會好啲